# Мимимиметр

## Описание приложения
- Spring Boot
- Архитектура в лучших традициях Spring (Слои Service, Controller, Repository).
- Система сборки Maven
- Сервер Tomcat
- База данных PostgreSQL
- ORM фреймворк Hibernate (есть запросы на HQL)
- Шаблонизатор Freemarker
- Фронтенд с использованием HTML и CSS
- Тесты JUnit
- Mock тесты Mockito
- Защита от повторного голосования реализована через фильтр,
который присваивает каждому пользователю Cookie сроком жизни 
в 1 неделю